[集思廣益] 想買戒指比女朋友 點先知個size

襯佢訓教拎軟尺度?

叫佢自己去揀 買完比番錢佢

搵第二個女仔試返個size

好提議

求婚?
其實唔洗exactly fit
買大左好過太細帶唔入，之後先改size

做愛個時叫佢揸住條臭鳩
睇佢隻手指同碌鳩既比例
買戒指個時拎碌鳩出黎度
差唔多係咁

買戒指拎碌鳩出黎唔係問題，但係要扯旗

正經答你 拎佢d戒指帶落自己隻手到 就差唔多

唔該哂巴打

求婚？

打保齡

不過Fit size應該感動好多
感覺有用心去準備 唔係是但買

之後送比佢

求婚啊

女朋友會唔會搵第二條仔試domdom個size

戒指係要個人去到鋪頭度做fitting

果時男朋友係拎走左本身一齊戴緊嘅情侶介子話去翻新保養
後尾先知佢拎左去買求婚介子

諗方法(玩遊戲or其他方法都得)
圈一圈佢無名指(線/紙),如果佢本身有戒指既可以度佢戒指內圈
將個長度話比珠寶店知
姐係戒指既內圈
佢地會識計

你買隻接近size ，d鋪有得比你壓細隻套，但當然唔好差太遠。 或者你一係試下拎走佢戴過既介指。。。都無既真係睇下鋪頭有無接近你女友手指粗幼既職員，或者捉身邊有無朋友女仔同你女友手指接近既人試一試

如果你搵第二個女仔去試size就千祈唔好比你條女知 唔係嘅話實嘈大鑊

好多人都係襯訓覺拎女朋友手指size
不過用軟尺應該好kick手好大動作
巴打你tg我 我寄個圈號比你 方便啲嚟而又準啲

灌醉佢 或者落藥 到時做乜都唔知啦

拎佢平時帶開嘅戒指去配